朋友以上 戀人未滿 您的決擇

當你好深愛一個人
分開左兩年你都仍然深愛着她
但當你看到她的近況知道她有了伴侶
而且伴侶的條件都畀你優秀
你會選擇真心地祝福她
還是把自己留在原地默默地等待

最後一次見面我選擇了帶著笑臉祝福她
希望和她這次最後之約中都是美好中帶過
車站中我忍著淚笑著她道別
在回家的路途上我淚流不停 我真的很不捨 但我無能為力
我真的希望有時光機 把我帶到當初的回憶重新開始
然而我選擇留在原地默默地等待

會不會 有一天 時間真的能倒退
退回你的我的回不去的悠悠的歲月

Push

請為自己而活，再好的她也只是過客。

事實係佢已經唔會記起你

文筆

若然你 如果有日說婚期 我這生福氣
也用來祝福你 仍收起曾同渡過每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄